明明馬體會攻力唔差 都係咁小入球？

有時見到對榜尾都可以0:0

小入球點解又明明攻力唔差？